一人一個你覺得你朋友黑人憎嘅地方

上lecture佢見到你早到先就會坐我隔離
無論做咩 開whatsapp ig 打機 都會感覺佢到係咁望
打機個陣佢見到你game over/fail咗又係咁串你垃圾，尤其係佢自己打爆過嘅game自己知個竅門係邊就串得你仲甘，有時仲要講到好似眾人皆醉我獨醒咁。仲要次次都係咁

屌你老母做返你自己嘢啦 ，家陣我玩定你玩啊？ 你打機個陣我有冇係咁煩l住你啊

口臭

約左出來食飯，成程同你講唔夠十句野，淨係望著部手提電話同其他人Whatsapp

約食飯、上堂一齊坐等
全程99%時間不停低個頭撳手機
都唔知約嚟做乜9

懶係就得人，但到頭來乜都挑剔一餐

講野同笑好撚大聲

你有冇撩佢講嘢

無主見
食飯果陣可以企係度on99咁講食咩
講成5分鐘都可以未諗到食d乜

靚仔過我

梗係有，佢咪話等等先，等等呢d無謂既句子囉

永遠會遲到

拍緊拖仲同workplace啲女flirt
然後飛咗現任
同緊個有男朋友嘅女一齊
仲同我講到有幾愛條女 講到佢地嘅愛情有幾轟烈有幾亂世佳人有幾為世不容